如果Gordon Ramsey上呀爺私房菜拍一集會點

好想睇佢會點評價同埋用粗口鬧人嗰陣呀爺既反應

Gordon中菜唔勁喎鼎爺d中菜佢仲未夠班屌
但係佢見到肥媽煮牛排話唔定會攞把刀入去殺咗佢